有一個諗法 關於現時3毛瘋狂追擊打記者單野

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法